放負 有時見到啲有才藝有存在價值嘅人過身...

我好想用我生命去換佢哋一命

整理2020 list

1. kobe

就連係屍肺移植嗰個女仔，佢都生活得好有意義。
好想佢嘅光，愛可以延續。

我都有類似諗法
我會覺得反正自己爛命一條 而且咁低價值 死左反而可以浪費少d資源
不過諗到父母會傷心 我唔想佢地傷心 所以都係要更珍惜自己

你自己都係有才藝既人

自j
自己都係一個有才藝既人
但係都會想放棄
人生實在太艱難 大家都唔容易

點解偏偏會咁
有人覺得做人好攰但個天偏要佢留低
有人覺得做人好有意思，要經歷好多，有好多抱負，有好多情，有高有低。但偏偏一件事就打低咗自己，從此係世界上消失殆盡
好攰 唔知為咗咩

未揾到

同感

Krzysztof Penderecki is a composer and conductor. He was born on 23 November 1933, in Dębica, died on 29th March 2020. In the history of 20th-century music, his career stands out for his fast rise to the top, matched by none, with the possible exception of Stravinsky.

佢哋嘅價值係自己培養岀嚟
但係佢哋嘅價值，係人哋眼中係評價
佢係我眼中，都係一個好有價值嘅人